啤梨晚報即時討論區 (12）

啤梨晚報逢星期一至五晚六點至八點準時開始

主持 : 啤梨 & 林匡正

網址：

啤梨頻道地址 : 旺角新填地街576號新輝商業中心7樓E室

啤梨：鳩硬真係冇親戚㗎

lm

MM2H停左香港人

mm2h要來把撚咩

真定假身邊好多fd plan緊

點解忽然去得咁快 爆左11

MM2H 唔係停
係暫停
嗰邊話太多申請積壓
所以搞左先

馬拉唔知將來會唔會奶共
不過理論上任何有得走嘅選項
都好過放棄英藉累老婆仔女留喺香港賠保証金咯

問答巴又單打

MM2H只係啱老豆老母果輩唔識英文
過去退休避下世
23-40歲都係去英國啦

事實上啤梨哥都有咁做架

mm2h得個平字 但賣層港樓去到慢慢搣真係夠退休

台灣點睇？

你要肯定有生之年
中共唔會搞到台灣立立亂
咁先有得諗

雖然呢一刻如果開戰真係無得玩
但唔好忘記
如果無上年香港抗爭
本身中共都滲透哂台灣
就算唔開戰
台灣政府蔡英文完任期之後急轉彎
咁都係要再搵地方走

英國似係唯一選擇

有無人去左投東哥

冇參加初選呀

咁我點撐自己

越多人投初選東哥越震

參加初選可能仲好
贏就好大機會正式選都贏
輸就早d收工(重點)

至少我見到黃伯好大機會
係東哥死要面話泛民初選遊戲

口號嚟姐，唔代表我認同

啤梨哥俾埋答案大家

啲錢係大家捐嘅
如果有人咁多閒錢，俾佢袋到一百萬，咁就算得十個人投佢都唔怕

阿冬就算鳩數吧
初選其實有利佢
1.有宣傳作用。街邊阿叔阿嬸撚識佢咩
2.初選投票年輕人多過中，老人。阿冬target唔到中，老。一定要埋年輕人堆

最後勸佢返屋企訓啦，連啤梨晚報聽眾都叫佢收檔

唔玩初選本身又冇政治能量
鄒家成果D已經係咁開街站
講政治意識形態 本土派已經有其他候選人洗乜投佢

白兵不了，同神駒一樣網絡小丑

佢最有價值係同其他人有關果陣,淨係得佢既真係睇完就算

問十個人有九個都唔知佢乜水，除非選之前有一單嘢畀佢響到朵，如果唔係佢只好寄望唔好破金金紀錄啦

好老實，佢除左斬狗 仲要無比人拉
先有機會贏

斬狗又比人知又冇比狗拉
已經會比大台話佢係鬼

如果多人捐錢
佢應該選唔到都無所謂

呀正話阿東機會好細

宣傳根本唔夠 街站又唔搞

淨係識上網台做節目 唔係睇開網台嘅人都唔識佢

我諗波子強自己都知自己有幾多勝算

如果拍條片俾人阻止
然後俾人拉一鑊
咁就可以做被迫害者 搏到同情 贏到個議席
你估黃碧雲唔第一個學？

大把人喺佢前面都未必選到

所以其實佢選黎為乜唔駛又講多次了

幾符合佢啊，上年69前佢都係咁唱淡，一過咗就即刻轉軚

生果冰室係幾正 跟啤梨搵嘢食真係穩陣

facebook屌緊巨人？

呢個世界，總有啲人反轉豬肚就係屎、之後相見如同陌路人，周圍扮受害者，成日妄想啲人迫害佢，唔好以為周圍PM人講我哋壞話，我哋唔知，如果再有咁樣，唔好怪我哋不念舊情，講真我哋唔記仇，亦都唔係咩小氣嘅人，基本上即使冇再合作，都唔會當對方唔係朋友；不過如果有啲人要繼續做小人動作，我哋都唔會戇鳩鳩乜反應都冇

支持爆佢大鑊

點解條女可以咁撚閪

唔sure係咪佢不過都好難唔係啦

留名

佢玩初選既話可能嬴到架
特別係同人講自己有份搞廣告界罷工
但佢唔玩初選仲要去新東,九東都叫好D,得1.幾個投得落

Cctai話黃碧雲初選贏咗會尊重結果

D人仲話到時唔一定要投既,有其他人
黑人問號

泛民fans嚟
真本土派眼中 泛民同建制一撚樣

佢玩初選
一開口講野應該就輸

佢而家勝在只係得罪哂啤梨晚報啲人
可能仲有啲懵炳投佢
如果玩初選俾多啲人見識過佢把口
應該玩撚完

未得罪哂架應該,CHATROOM仲有人叫新界東撐阿東架陰公

講完之後，要補一句： 我嘅言論唔代表我嘅立場

鞋抽？

點撚止唱淡，佢69直頭話屋企張枱向住政總嘲笑遊行

哇屌女人真係唔得罪得遲下分分鐘好似Drama Cantonese咁又鬧人係撚屌柒蟲

連下四城又嚟料

想睇佢哋屌鳩鞋抽

各區熱門票站又排長龍，真替反初選的邊緣KOL們焦急。牠們像熱鍋上的螞蟻一樣難捱：看著市民烈日當空排隊、前仆後繼投票，牠們的話語權快要完全喪失了。每多一人投票，就多一人摑了牠們的網路小回音谷一巴掌。

事實上，除了熱狗和另外一兩個自稱「本土派」的潛在參選人外，絕大部份的「本土派」都投入了這場初選。為什麼這班邊緣KOL一直只敢屌「泛民」，卻對參加初選的「本土派」視而不見？甚至歪曲事實說，這是「泛民」大台的「篩選」？無他，因為牠們都是靠反「泛民」吸引觀眾和糊口的。

其實講完一大輪，即係初選點樣係不可或缺到一定要全部人支持？

佢不嬲唔妥匡正

唔係第一日嘅事

佢= 大灣駒

唔撐初選就係仆街！

有五十萬人投票，假設香港支持民主陣營嘅有二百萬人，咁都冇理由你嗰五十萬人嘅決定控制另外大多數人嘅意向

結論初選=on 9

仲有假設本土派以些微票數輸咗，咁落選嘅本土派就要幫泛民抬轎，佢哋自己諗…

仲有如果出咗名單後呢班人到時畀政府DQ會點

佢接唔接受到宜家佢啲聽眾好多都係呢啲上咗年紀打字1999嘅人架？

其實我又冇話特別抗拒今次初選，只要本土派識玩爛佢的話，當然王百羽呢啲就仆街啦。不過其實又好搞笑，先唔論有邊撚個氣急敗壞先，咁既然都講得係初選，咁有特定agenda去屌泛民唔屌本土有咩問題？淨係屌泛民唔屌本土都唔撚得嘅，咁初選嚟把撚？定係其實佢默認咗今次初選一定要贏民贏先計數？唔知我會唔會睇到仇思達嚟緊會去攻擊黃子悅呢？

有無人係投咗初選？

諗緊去唔去投

好撚熱，不了

你新東未去投

係街見到胡志偉宣傳貨車播民主會戰勝歸來

你點解會知我係新東

我去投咗陳志全

不過我玩初選投票
唔等於我會尊重結果架
張選票係我嘅

屌你老母新東都唔去投阿東?

唔知㗎不過鄒家成每多一票 姚冠東保住bc嘅機會都越高

諗緊投一舊雲定本土
見到個POST有2000幾正皮跟結果玩就心郁郁想投一舊雲
反正我唔一定會跟

睇錢份上啫
最多當做緊厭惡性工作
唔係點會一黎就叫人撚樣

投訴就
投票就

啤梨哥網聚同姚冠東扯上關係的話
奶硬嘢

班友真係on9,你估個個有間鐨探公司做太子爺咩
唔賣野邊個養,靠mXhk d車馬費死得啦

當幫阿東都好，去谷高初選人數啦

連護骨酒都知擺明平時有聽開節目 正宗又要屌又要聽個種賤骨頭黎

救牙東，脫苦海

因為牠們都是靠反「泛民」吸引觀眾和糊口的。

其實自己以前都係

係咪boo絲縮卡黎

唔提啦，佢會話自己因時制宜嘛，反正佢本身段嘢已經咁撚多漏洞

波子強mola mola

我啅鳩你哋就梗㗎啦！

賣嘢畀佢講到十惡不赦咁唔通收人課金係高尚啲？

咁呢條友又on9，無啦啦send千字文俾個垃圾做乜撚

其實任何投票都只係唔想最憎果班人當選
所以投走哂d民主黨就最開心
我又唔係幾信今時今日仲要幫民主黨抬轎，如果係就抵香港死啦

不如等投票結果出咗嚟宣佈棄選啦

到時big雲塗塗跑出
成班「本土派」要幫佢哋抬橋
諗起都興奮

香港真係抵死架有時。。

老實係救緊佢嘅老婆仔女
有個人癲左要推全家去送死

個英國國藉有得攞返，唔驚

救啊東 去投票

按照目前最新情勢，「本土派」有望有各區坐一望二。縱然這些人或會遭到DQ，未必能夠在正式選舉中入閘，但是他們具有一定民意授權，話語權將落入他們手上。這次初選最終投票人數將會非常迫近，甚至有機會超過55萬人。

至於那些因為懼怕落敗而杯葛初選的自稱「本土派」政客，以及日以繼夜唱衰初選的邊緣KOL，角色將會逐步消亡。因為牠們僅有的支持者將會遭到當頭棒喝，原來自己支持的派系，影響力不過爾爾。

牙東

咁究竟即係唔鍾意初選有咩問題？不如仇思達有第二句先好post上嚟啦

去左投未

點解游清源d 9up片四個鐘就幾萬view咁勁

香港有太多愚民

連下四城竟然唔係開毓民POST

分分鐘隨時得把死人口冇去投到
抄家喎，唔撚驚咩

嘩原來檯底計左咁大條數
咁呃呢一百萬捐款嘅代價又真係好低喎

樓主最後點

大家覺得啤梨哥個網聚仲會唔會如期搞得成
書展而家似乎都開始危危地

啤梨哥要如期搞嘅原因就只係因為姚冠東

9成延期la

四海：嘩....好好歹歹，阿冠希哥曾幾何時都係一眾宅男、賤男嘅偶像吖！？

陳腥呢幾年搵到件山西妹就搞成咁，係時候大LOG訂購四海哥D朝鮮護骨酒啦！幫到你嘎！

對住國貨榨汁機，一代“啫神”都落晒形.....🤣🤣🤣

買埋勃勃

三山哥幾時再上啤梨晚報

投咗成仔

但係山西妹偷飲護骨酒會下體發漲喎
吸力大增都係收唔到科

係咪國安法柒左唔上住

見倒成班黃屍而家走去瘋狂圍剿民主黨，真係好想「挺身而出」幫佢地護航：

「攻擊同路人你咩居心？你地係咪收咗共產黨錢？定係比共產黨捉黃腳雞？」
「民主黨關你咩事？你地根本唔係撐泛民！民主派無失敗主義者！」
「點解花大部份時間攻擊泛民，而唔用同等力度攻擊建制派？」
「過去嘅事仲提你做乜？唔識欣賞民主黨嘅進步架咩？」
「今時今日你應該發現，屌飯民係嘥時間！」
「你地係咪靠屌尻民主黨搵食？」
「喂你地鬧我啲嘢，全部都係抄幾個月前你地鬧果班分化撚嘅？」

好似之後有包底講返會尊重初選結果，但係其實我有諗過會唔會咁易屈服，由其佢哋係好marginal咁輸嘅話肯撚定大把嘢嘈

心入面望本土派被DQ

近G phone Heidi嗰班其實好撚高危

威威咖哩三寶

有冇人今日上左去新暉商業中心唔記得幾樓既C-E室用精液手同MISS PUN握手

7樓呀！

今日係MK行左個圈已經濕撚晒
唔想成身臭汗見Miss Pun

咁多麻甩佬上去搵miss pun

今天在啤梨晚報 Barry Evening Post搞了一場小型簽書會，感謝前來支持Pun的各位朋友❤️

今天沒空的之後仍然可以到啤梨晚報購買簽名版寫真。

昨天有五毛揚言要砸場，還以為可以看到啤梨VS五毛MMA，誰知今天沒有人來砸，大家都是來買寫真的，看來牠們只是口頭勇武，我對此深表遺憾。😂

我都想睇

要留力買完寫真返屋企打飛機
所以唔動粗住

塔哥最撚柒既真係走去助選姚冠東

今日上到去見到全部係金鐘樣

其實塔哥幫過啲乜

G phone肯定dq嫁啦 最後咪又係泛民包底 個人覺得根本一開頭就跟李怡個方案 唔理結果盡量搵多啲人去選先 睇佢點亂dq個作用仲大

下，乜亨利有幫過佢咩？

即係點樣？

係助選團隊入面

林匡正終於比人激到發火唔留力屌泛民

之前佢拍檔Leno無野撈
忽然話自己喺粉嶺大，由天水圍走去粉嶺選區議員
又唔見佢幫手助選嘅

唔撚係啩…

姚冠東殊途同歸

阿正依家開live仲高view過常規節目

咁岩今晚都去威威食墨魚

聽晚有四海哥

正

好撚正啲面根索晒啲汁 依家諗起都想食

民主派本週末一連兩日的立法會選舉初選，投票時間至晚上九時結束，大會負責人戴耀廷、趙家賢、區諾軒、鍾庭耀等人見記者，宣布兩日共有超過五十九萬人參與電子投票，同時亦有二萬一千張實體投票，於扣除重複投票或廢票後，相信總票數可以超過六十萬。

他們稱，接下來時間民主派內部仍需要實現完善的協調，作更多解說工作及視乎各選舉團隊是否願意接受初選結果，才可以令是次初選有效。

miss pun點睇啤梨呢個叔叔

果日一離開studio 啤梨即刻話如果有女同居唔比屌一定打柒佢

女權撚識唔啱聽

miss pun澄清女權撚唔係佢，係email
如果下次有啤梨喺度再請埋email上嚟我諗起個畫面已經想笑

今晚啤梨哥開唔開火

一開頭又會唱歌，跟住扯火屌撚伯條冚家剷，屌到咁上下又講返1987年同佢當時佢女朋友依家嘅太太去睇呀麟演唱會，去到最尾話算喇再屌佢以後唔撚駛聽歌，休息休息

黎黎去去都係呢班陷家剷

有四海哥喺度
個劇本會唔會唔同

四海哥燈到仆街

休息休息係冇咁好火
休息啦/休息呀/休息，先係燥火嗰時講

屌你老母休息休息

係喇咁就肯定燥緊
或者屌你老母臭屄，休息休息/休息啦

未講完休息兩隻字已經除咪多數又係發緊火

急尿

點解做左咁多年啤梨晚報
都未燥火到反檯然後行左去

收放自如

四海哥

極細聲咁講

嘩呢下好勇

啤梨又痴咗線

屌你老母制裁我哋陳書記

四海同啤梨拍
咁未幾好
兩個做得開心
我地又睇得開心

何苦成日搵姚冠東搞禍哂啲野

洗米華撐港獨？有無咁誇張

有四海有收視

Saints水

四海啤梨化學作用好好

lin頭彈結他

四海真心好高汁

波子強啤梨

根本四海應該要每星期上嚟做一集

四海一向高汁

你同我一樣姓馬㗎屌你老鼠

真係講倫伯

我發現啤梨哥普遍做到呢個鐘數左右就會攰，講野開始無氣同慢

突然之間就完咗

節目時間開始正常返

再拖講真個節目會好悶
講到無厘神氣咁
以前拖得長
最後一兩節我會聽到訓著

最後一兩節講下八卦嘢我反而聽得爽

初選個結果真係預左

好睇啤梨哥精神狀態
有時佢死吓死吓咁講野
不如早啲完

講下咸嘢，仲好聽

一時時

軀走睡魔嘅方法
永遠都係講咸野
以前我返工烚眼訓都係入廁所開啲咸野睇
啲血氣行番快啲就精神番

立場姐姐都有2m人投==

林匡正七點去醫院睇醫生
乜醫院咁早開架咩

譚文豪都九東第二啦

毓民：新東咁亂呢牙東就有機會啦

黃毓民話今次初選贏嘅係新泛民，並冇本土派

等睇保證金都拎唔返

20k
Not 2m

d cm都幾得意
另外眾志體系唔係新泛民係咩

2020仲毓民?

四海哥咩都笑一餐

好過波子強乜都屌一餐

啲錢又唔係佢嘅

毓民成日都出d垃圾 連界票都界唔到

波子強選關毓民撚事咩

啤梨晚報既聽眾都唔會個個投佢啦

啲人jer巫堃泰同羅氏兄弟都唔jer佢啊陰公

佢真係靈童嘅話 教主又點會唔去籌款晚宴

台長揀去睇戲都唔去晚宴

網聚已經唔關波子強事
違反咗選舉條例

啤梨其實都係咁

發覺啤梨哥分析疫情完全係燈
1月就話口罩有幾多入幾多都唔驚， 有撚排爆
結果4,5 月就炒窿晒
跟住4,5 月就話疫情已經完咗， 唔會再有事
結果又爆返晒

佢話EA MASK殺病毒都係水鳩人啦細菌同病毒係兩樣野

EA MA屎呢啲都係算啦，當飾物戴下架啫

明智，去咗即係畀佢拖埋落水

真係有人咁on9信掛舊野就無事先慘

所以...啅鳩佢哋就梗嫁啦

你哋咁撚kai，我啅鳩你哋就梗架啦！

可能消鞋臭會得
因為係菌

閪臭就唔肯定

收埋落個閪到？

或者當M巾咁對住個閪

牙正分析得岩
就算唔想承認, 61人萬投票已證明多數民主派支持者對初選唔反感, 而且會接受初選結果

星期五有喪波敢死隊

屌

又波子強..

又阿東

希望大力啲寸鳩阿東

屌今晚咩事得4千人

有波子強

九月前仲係要成日見到姚冠東

好心啦

尋日啤梨話過原本佢同四海會一齊黎
不過廢事1日2個

條友真係好煩

呀正都廢事理佢

爭野講爭到停唔到

唔聽了

共諜白兵話做選舉無用無用無用，咁你有冇搞國際線，有冇幫手買武器搞哈馬斯，屌你老母香港危急存亡之秋仲講私怨，食花生，人人寸土必爭，你就翹埋雙手響旁邊9UP。

人血九大鬼：

黃毓民
熱狗
陳雲
啤梨
白兵
劉正
健吾
容樂其

下____?

啤梨寶藥黨姐 咁都同到其他人同list

條LIST本身仲有鄭立

鄭立邊有咁大罪入list

佢話鄭立反35+同私怨

35+仲有咩好反 係得啊東懶特別唔參加

連登有唔少人覺得35+係做到
特別係呢幾日戴生講埋45+,成班人出哂水

做到又點 做唔到又點
35+滅亡日子咪又係咁過

有冇人用過噴噴？

佢地會覺得35+會比港共DQ,俾子彈美國

根本大把子彈，係差在人地啱用既時候先用

好心姚冠東唔好咁肉酸啦
又唔抵得自己又唔選

你咪又係喺咪前面爆
收撚檔啦

收爹啦阿東哥 好撚柒噚氣長氣 好煩呀屌

我堅決唔睇有姚冠東嘅啤梨晚報，轉左台睇其他片
剩係喺度睇你地留言，好過癮

我都放棄左

有幾隻架喎

好撚嘈啊

林匡正真係夠圓滑

俾著係我會叫你收皮啦仲選
返屋企吮手指啦柒頭
煩過西咁屌你老母臭西

我主要睇公仔屋
明明泛民同熱狗都消費手足
但講到得熱狗消費手足咁

何桂藍：破局！破局！
姚冠東：一齊踢波！一齊踢波！

chatroom 好多2

搵立場姐姐同波子強比

CHATROOM好多人屌牙東

阿東真係好撚煩

其實我諗佢都知自己嬴唔到架話

今集好撚嘈等佢講完選舉先專心聽

今集係咪勸退緊阿東

好撚煩 又要選又唔落區 淨係縮係網台

平時講野得把聲大

啤梨：「唉屌你老味快撚啲啦，講嚟講去都係三覆被」

笑撚死

老老實實
姚冠東唔好撚再上啤梨晚報
重要過佢選唔選

因為唔係所有人都係新東選區
係新東選區都唔會投佢
佢選唔選其實唔影響宇宙運作

但佢上啤梨晚報阻撚住哂
就真係仆街冚家鏟

屌你個閪直播8千幾人睇阿東

每次見到佢上黎都會屌一聲

應該忍左好耐辛苦晒啤梨

CHATROOM個凱羅忍係咪連登果個黎

可唔可以唔好再請姚冠東上黎 真係好撚趕客

阻撚住哂真係好撚認同
條友真係好撚柒鳩煩

啤梨個台做到1d都唔娛樂 咁我睇黎做乜

馬愉手錢偉洛唔係輸開咩？

原居民就係冚家鏟

又爆seed

Star-wars

啤梨個UKELELE幾時扑爆

牙正同波子強
一啖砂糖一啖屎

三山最正😍😘

啤梨係倫迷
屌倫狗特別有說服力

想念四海了

三山
四海
五湖
六合
八荒
九州

支持禾地偉大祖國反擊美帝

100個義工

100個義工，個個全職做就得

嘩屌

好撚正，啤梨句句都窒住曬姚冠東

真呀, 佢選唔選佢嘅事
但佢成撚日上啤梨晚報拉票真係頂唔順
一味淨係識嗌破喉嚨咁屌你老味屌你老味 x2046
講段嘢可以每句都加屌你老味
好撚煩呀 有無第二句呀
又成日爭嘢講
好喇俾你搶羸個咪 講一大段嘢都唔到重點又無point
好嬲呀 有親佢都唔聽呀

Lin頭彈結他

琴晚嗰集真係完全唔想重温

「唉屌你老味快撚啲啦，講嚟講去都係三覆被」

阿東好撚煩

大BNO月

邊個仲唔續BNO既就係冚家鏟！

(拎住ukulele差d扑落枱到)

粒lin損先定個吉他仔爛先

支野老師淘寶貨,58蚊

大家覺得新東黃兆健多票啲定呀東多票啲?

熱狗實多票過啊東

咁呢個係事實黎 Ea mask係傻人認証

利申對xxxx無好感

佢算唔算正面開啤梨拖?

咁講真，啅鳩你就梗架啦
只可以講啤梨哥係一流sale屎
啲嘢有冇用心照啦

瑤瑤真係同史提一齊左

幸福賓周

始祖在此:

vera

尋日Part 2....
波子強有啲核突

人網個網上超市就係陷家剷大舊搞

阿東應該好後悔冇玩初選,
香港人西瓜靠大邊,
60萬人投完票,佢9成898

史提？
真心？
內幕？
堅咩？

你邊隻眼睇到佢同瑤瑤一齊？

人哋瑤瑤而家同緊個準立法會議員出雙入對喎，你覺得邊個同瑤瑤襯啲先？

cctai 癲出一個新高度
而家反對聲識就pr 公司
咩都未講就提防兩極意見互屌
我係pr 公司既話見到應該好開心

瑤瑤同史提鄰居黎
出雙入對
你睇匡正live 聽到瑤瑤把聲既話，史提9成都係到
同埋波子強講完呢個之後啤梨佢地個對答都算公開既秘密

我真心覺得DONALD TRUMP縮WO 唔明簽個法案有幾BREAKING

TRUMP簽完名之後支那狂買農產品
CC台視之為恥笑既新聞我覺得係不安多D

Lm

鄰居就代表一齊？
咩邏輯嚟㗎
有瑤瑤把聲又無史提把聲
咁都可以話史提在場

我諗唔明吖

咁重視cctai做乜
cctai網上對住出邊吠
你就上網對住cctai吠
你地諗下邊個on9 d
咁大個人都唔化既

算啦 網絡生態係咁架啦

抽下水算

咁講，佢以前都周不時有抽呢啲水

支那本身就糧荒極需要買野
問題只係支那無錢買
不過咁講
美國啲野運過去都要時間
支那大把時間反口

政府大撚把錢 底層無工開話撚知你

佢講唔會讓路我真係笑左
自信到

如果啤梨哥下次搵姚冠東做嘉賓
一個唔覺意嬲得滯
將個結他仔扑左落姚冠東個頭度

我會課金２００俾啤梨晚報贊助湯藥費

立此為証

「屌你老母我從來都覺得PR呢個職業係多撚餘嘅，除咗夜總會嘅PR之外」

咁要睇你覺得佢地內閣入面個人色彩重唔重
蓬佩奧同彭斯仲係咁撚強硬
一係trump 真係想縮，但佢地諗住夾鳩佢，不過呢個本身正常情況下，得個人色彩重先夠膽咁做，但佢而家國內係失勢，所以都話唔埋
一係試水溫
一係黑白面
我同意簽條法案真係好少事，但佢另外好似有落多條行政命令，算係咁

唔會夠票贏但可以搞下事，阿東係連一點波瀾都掀唔起

算啦， 一嚟CCTai成班根本唔撚識美國嘅三權分立，覺得Trump係大撚晒。二嚟，Trump已經係俾人造咗神，所以點解成班做晒美國藍屍

認得你個user名大家啤梨友所以冇喺其他post嘈

好老實肯簽擺下款都算係咁啦，唔通expect 越戰咁登陸同摺被軍隻抽咩

矛盾大作戰 有初選輸左既人照報名

波子強連俾狗咬都冇乜voice 咁，真係陰鳩功

唔係講笑，陳澤滔之流前兩日仲打晒J，宜家佢撐唔撐人好呢？

政治自殺 唔尊重民主點代表選民

點都介到D票

其實係大獲，如果初選唔係咁多人投票嘅話都仲可以咁玩

咁撚重視選舉 仲話抗爭？

唔參加初選，之前有無預計到會落人口實，唔參加初選之後再選會俾人當做熱狗

🤫

60萬票 咁大基數 你唔跟35+個玩法 仲想選贏先好笑

制度內抗爭唔計

會唔會少票過金金當年

我諗未必嘅

佢多數以為少人投票，之後話人大台搞小圈子選舉，但60萬人仲點話人小圈子？失晒預算

好多人無預計到60萬票，如果覺得參與性咁高，我估計佢地都唔會唔參加，起碼有個數。
但係你叫香港人衝，真係唔係個個夠膽，匿名投個票表態都有，記名我就唔夠膽講。

叫毓民出黎撐佢囉毓民連韓國瑜都撐 阿東有無問佢點解唔出黎撐佢

佢琴日都係咁話尊重出來投票既選民啦
以前做節目唔洗參選既，一早屌7你港豬冇撚得救

不過啲朋黨都開始割蓆

抗爭左一年有多
佢先俾狗咬
仲要唔係做咗啲咩偉大嘅事
又唔係要坐監
佢無俾人𨳒都算執番身彩
仲想點

佢真係廢到送佢去堆填都會污染環境
射佢上太空都變太空垃圾

Who?

馮達浚

佢自己都話選民想求變+年輕，佢根本兩樣都唔係啦，唯一就係比老飯民好囉，但本土素人加後生，咁多選擇，憑咩要投佢？

一講利益就會好ugly架喇，不能鐵板一塊都講得出啦豬屄

去參加選舉係有個道理係到
但係個道理唔係咁大囉

唯一原因： 投個廢人入去攬炒

唔知波子強會唔會睇呢個POST

最撚慘係以前反國教到近來廣告界罷工佢都有份搞，但天生冇乜觀眾緣真係冇計，真係寧願佢企後啲幫啲本土細路做下promotion 仲好

就算你講嗰兩單野佢無搞
淨係計佢上啤梨晚報嘅表現
都倒米到唔會有人支持佢之餘
仲想佢快啲消失
再加埋為左參選搞嘅小動作
真係又煩又討厭

講真
垃法會選舉wfc啦
得班政棍同班傻閪fans先咁著緊
日日洗版開選舉post

[止風向] 我馮達浚承諾一切將以協調會議結果為準

成班鬥快出post on9仔

終於無波子強啦

打手嚟

牙正直接屌留言

PR公司

我好想知真心膠同打手既比例

都係 PR/5毛/呀sir

雙層乳房巨無霸，肚臍下面黑媽媽

點解唔叫張耀揚

其實EA masks真係有用室內用有用

七姓家奴KOL

大灣驅條粉皮

武肺係病毒 唔係細菌 EA mask係零功效

益友進場

查實佢真係每一日都有講事非對象
日日好留意對方然後搶先引用人地啲野撩交嗌

話靠佢做政治啟蒙真係戇撚鳩

佢日日嘅所謂準備節目應該係監聽其他人如果唔係佢唔會up得出拍片寫定稿都有錯

咪抽扑縮水啦

啟蒙係捉鬼天師同XXXX
諗落都怪佢唔落

仇思達都算經典 除左極左路線之外 其他光譜都玩過

有情無欲，如何持續

其實啤梨咁樣賣野有無鑊氣?

個女事主一早應該去買賓周藥餵個靚仔食啦

其實XXXX有冇同白兵做過愛
日撚日係到屌佢 又話人直播都冇人睇 咁你又日日狙擊佢幫佢曝光

啤梨講淫嘢真係好撚好笑

我心諗，佢自己第一個走入去睇

仲有之前佢同盧斯達，唔講仲以為拍完拖分手因愛成恨
日日mon住盧斯達啲po，極速喺自己個地頭po佢啲野評論
都唔知係想幫人宣傳定引戰

食緊飯啊屌你起水泡

好撚痛

是其是非其非

無敵神驅 未選之前 仲含緊皇上同皇后 夜媽媽去phonein
選完分裂之後揀跟碌撚 屌鳩熱狗
再之後同碌撚分裂 轉做大灣驅
家陣又比人感化想埋返泛民堆
諗起都精神分裂 成班垃圾

方哥2.0

你攞個出風頭黎辣條賓周 辣熟都似

好撚慘

老女人真係好變態

行錯路線、選錯區
跟教主同塔哥
佢選功能組別大機好多
初選咁好機會宣傳都唔參加

明明有出過力
有俾人拉
但反而惹人反感
如果佢幫手助選
博嗰個候選人dq
執二攤仲好啦

何志光兩兄弟，路線不一

黃毓民靠屌路線根本行唔通 佢仲發夢咁樣鳩UP鳩屌可以選

仲賣假廣告 真係唔怕比人告? EA MASK防肺炎屌你老母啦

佢個文膽塔哥點條黑路佢行

新東初選都咁多人爭

初選根本就係宣傳平台，輸咗有風度退選助選，根本就贏埋名聲，好似黃碧雲咁，好彩嘅話仲可以搏嗰個dq 頂上

依家夾硬選，真係有咩依郁就個朵臭晒

想當年聽live 點票，國師輸緊之後仇思達痛哭

曾經既同盟

成班狗頭軍師一事無成

咁又好難賴哂塔哥嘅
呢條友自己上啤梨晚報
表現係點 大家有眼睇
就算真係塔哥獻條屎橋點條黑路佢行
都要佢自己戇撚𨳊𨳊走去行丫嘛

佢想拖累埋啤梨哥
又唔見啤梨哥陪佢癲？

所以無架喇
最緊要唔該唔好再上啤梨晚報
佢去其他網台宣傳我唔CARE
咁鍾意選就選飽佢
唔好阻我睇啤梨晚報

批評同謾罵我都無所謂㗎，反正我又唔係從政，唔使乞票。起碼我由頭到尾都係靠自己實力，唔使寄人籬下開咪。有啲人黐老蕭嗰陣就鬧毓民、黐毓民嗰陣就鬧老蕭，成世人一味靠黐。然後呃埋自己話唔介意無人聽、無影響力，仲想呃埋班傻粉。大佬呀，你搞唔起咋，豬八戒照鏡，無一面是人。

瑤瑤FB回應左

佢開我名但係我冇理過何啟明..

又叫返毓民啦，唔係黃生咩？

link?

佢會唔會認真左

個PO我覺得佢講得正常
但CM就拉多左
利申返我果個CM冇諗住政治上攻擊任何人

好心唔好懶醒喇
同埋真羨慕你啦，要瑤瑤親自招呼你

去到今日xxxx啲單打post三山哥個都有like
呀東雖然講野唔好 但人格一定好過三山哥 唔會似三山哥咁連xxxx都想痴 食兩家茶禮

Btw咁姚冠東咪即係睇到呢個post

係咪又聞到啲乜野味要過番黎奶教主袋

唔一定,可以係瑤瑤睇果陣打俾佢問佢

但係都可能係架，之前有人屌親佢都梗有負評

好心唔好太多呢啲推測

十足十港共班撚樣想煲大某樣野表忠

嘩以後呢個po應該好多人入黎

姚冠東打手應該呢度會有
但係佢本人咁嘅性格
知道咁多野而唔出聲係無可能

anyway，篇野鬧還鬧
佢無幫姚冠東拉票
我對佢鬧嘅野覺得OK呀
一個靚女亂咁俾人pair up 有時真係要嬲

你買左勃勃食未

方哥2.0真係笑撚死我

果條友on9好多 比條女咁樣打法仲話佢唔係咁架

有閹雞

屌唔記得咗，賓周丸同勃勃係咪同一樣嘢嚟？

係

下次去泰國玩之前買定勃勃

睇逝水浮城前都要啪一粒

點解杜汶澤三四次抽劉無良水無比Xxxx屌 但就淨係屌鳩白兵

杜汶澤有喺late show幫xxxx宣傳過(提過佢名)

幾耐之前？ 初時好似有 近排仲有咩

好耐之前lu 不過唔排除好多x友都係因為杜民澤而睇佢
佢點敢開呀澤拖丫

杜汶澤以前都成日屹屹屹…

批評EA MASK有咩問題？原來踩親某啲代理商條尾。你有無見過醫護人員會用呢啲咁無稽嘅產品？起碼我做人對得住天地良心，唔會為咗賺錢，借助自己嘅名氣，走去老點人買呢樣買嗰樣。一時又買澳門骨灰甕，好多人被列入黑名單過唔到去，你叫班手足企喺信德遙拜？一時又水人買大馬樓MM2H，自己就繼續留港食好住好。大聲唔係大晒，市民唔係白痴，你要搵錢唔好擺我上檯，否則我一樣唔客氣。雖然我無本事喺褲袋攞一百張金牛出嚟扮土豪，但你亦唔好睇小我嘅堅持。講完。

開戰了

我本來都唔係想踩佢條尾，可能佢見近排收視暴跌無起色，求其擺我上檯謾罵。我勸佢唔好再繼續，否則我一定奉陪到底。我無嘢賣，佢有嘢賣，睇下邊個傷啲。

神驅開post屌鳩啤梨

其實理喱個無聊人做乜
靠花生出位既網絡蛆蟲

正式開始

我無兒無女無老婆，最好唔好惹我，爛命一條，死咗罷就。

周圍撩交嗌炒花生

好似PART3,一開始係尋日神駒串鳩EA MASK,之後啤梨先反擊

神駒書展食熱狗畀鳩達嚇到面都青.jpg

啤梨好似之前一句說話都冇屌過佢，佢無端端開啤梨哥做乜鳩

坦白講
未發生嗰件事之前，我仲以為佢真係堅乜都唔怕
發生食熱狗事件之後，睇咗條片同佢嘅反應之後
先發現原來係鍵戰

俾古惑仔果個紋身佬嚇到熱狗都跌埋落地

神驅隻狗興旺陳又加多一腳

你都幾得閒，睇仇狗都算，睇埋啲應聲蟲

四海哥企邊邊架

啤梨表示：旺角新填地街534號新輝商業中心7樓CDE室啊，搵人上嚟打鳩我啦come on!!!

但其實呢，我諗白兵唔係講天文台報嗰啲天氣掛......

白兵同啤梨又唔算共邊既講真
不過如果啤梨同XXXX真係開戰就難講

宜家擺到明擦xxxx鞋

四海應該想扮睇唔到唔關自己事

他自稱本土派人士，並設立YouTube頻道暨網絡電台「高清本土台」，但其政治立場曖昧，多次轉換立場。

《香港修訂逃犯引渡條例》、《基本法第二十三條》立法及定立《國歌法》[3]。有網民將仇思達與黃洋達、林慧韡並稱為「三達」。

想講伍公子真係慘，本身都只係Jer鳩大J就俾扑縮話佢係啄地雞，但扑縮又唔睇下自己個政治啟蒙之一嘅仇思達每日都可以咬唔同人

佢不嬲識揀人屌
d100事件佢都話因為同堂主熟，所以淨係追屌林歪
不過冇幾耐佢又同堂主反埋面

死啦，杜生都拍過走佬去馬拉

我本來每個星期都會睇佢

佢而家搞乜鬼呀周圍辣火頭

四海哥想點？
兩邊都post

各位聽開啤梨嘅兄弟你哋都buy白兵嗰套?

一部份

佢有啲推論係有啲滑坡

我就絕對no嘅

諗起講活摘

你唔係覺得反神駒就要盲目支持白兵掛

應該咁講，白兵佢地講嘅嘢其實好多都啱，但佢地用嚟推論嘅資訊太雜，成日將一啲應該係要獨立處理嘅資料無啦啦擺埋一齊，令到佢地嘅推論過程成日係有滑坡嘅情況出現。佢地一路嘅flow其實都係好正路，但就真係要再花時間去除雜訊先

啤梨之前咪又係同四海反面,開咪D7佢,
睇網台唔洗咁認真,成日都分分合合,睇咁多年都慣晒

明明我唔係想踩某人，係佢自己過度敏感對號入座。而家好啦，全世界走去搵料查證，佢自己攞嚟賤。

扮乜

只係仇思達坐騎之一

四海哥成日想牆頭草擺兩邊，想痴神駒，人格問題，做節目幾好都冇用

今時今日會撐國民黨都知智力有問題啦

大家要續BNO攞副簽，盡量去搵區議員或者相熟朋友啦，無謂畀錢人賺。撩隻龜都收人幾舊水，真係好過搶。（講緊某律師樓代辦咋，唔好又對號入座）

要屌人又唔開名扮撚哂野 垃圾到

真係狗一隻嚟
壽司達開邊到拖 佢第一時間跟住吠

頭盔戴到落腳趾尾，垃圾

又會咁撚細路仔都有

細姜哥都有喺隻仇狗樹留言串啤梨

仇狗根本定時定候就會辣火頭
因為佢知道樹立敵人 係最易團結聽眾
奸險小人 心術不正
等睇生果歌講返佢臉相

唔炒花生,講是非,邊有咁多野講丫

開名咪開名囉,人地都開左你名
你仲要就住就住話人對號入座

姜哥好似唔妥左啤梨好耐

某直銷KOL不點名稱呼我做「七姓家奴」，另某怨婦KOL過去一年不斷老屈我「返泛民」。我想請問我點樣「返泛民」？從來無導向任何人走去投「泛民」、從來無為「泛民」干犯嘅惡行辯解、從來無為任何「泛民」候選人背書，咁都叫「返泛民」？唔陪你班癲狗屌「泛民」就叫「返泛民」，咁國安法通過咗之後，你班撚樣唔敢鬧共產黨係咪叫投共？

最好笑係某怨婦KOL成日將我描述為「黃標KOL」。其實除咗3月嗰陣我有提過啲片大量黃標外，其餘時間已甚少提。現在最多提黃標的，反而是牠做座上客的那個網台。

靠三人成虎式日夜洗版，將虛構變成事實，慳啲啦黑夫。

乜水黎

佢係咪又對號入座咗自己係七姓家奴

屌埋my台

亨利果段係MY台

鱷魚講黃標係因為佢講自己因為唔理黃標而冇廣告，同亨利講嘅為咗避開黃標而收聲好大分別架喎

應該係Mihk

佢同呀靳有得fight

仇狗話人哋唔敢鬧共產黨
之後佢信徒又唔會fact check信哂
明明繼續鬧緊

教主d fd，介紹啤梨做永念亭

仇狗真係好撚可憐
成個傻鳩咁係fb吠
出到街比幾隻甩皮甩骨熱狗嚇到手震

可能聽慣左啤梨
就算佢用咩形式講出嚟我都唔明佢講緊乜

但如果岩岩聽嘅人有時真係會搞錯左

就算佢用咩形式講出嚟我都明佢講緊乜

林歪：曲線都聽唔明咁撚蠢就死撚咗去咪撚再聽！

肥Nick同我block咗佢！

座上客係咁用咩
呢個真係唔清楚
亨利係mihk 果個直頭係自己節目

咁就話埋佢講Myradio囉，反正遲早嘅事

幫港出聲都知佢係自己友

4年前仇思達成撚日QUOTE文匯報讚佢D文

仇思達最鍾意讚啲藍媒公正

四海又好似同姜哥friend底，真係老油條黎

講緊四海哥成日係本土台打飛機 白兵wfc 啦

永念庭有個代理姓林嘅，收咗李私嫣做下線（啤梨都知道），因為妒忌我生意好，竟然與其他代理攪大聯盟來針對我，倒如扮客收料，扮客要去澳門睇（之後放飛機），啤梨條契弟竟然會加入大聯盟來對付我！
我曾在FB多次屌爆佢，仲話夠膽還拖即刻去觀塘打柒佢，條契弟一句都唔敢還拖，蘭花系幾乎每個人都問過我點解咁唔妥啤梨，我解釋後，竟然全部話佢”抵撚死”。

如果啤梨vs神駒，佢點都要返啤梨度架啦

又係呢啲錢銀野反目，不過姜哥有時又係好撚老土成日網上話要打呢個嗰個

原來連下四城開左post

四海人如其名
四海之內皆兄弟

仲咩大聯盟,個個都走佬去外國,咩骨灰龕全部等收皮

講野OK既,不過有時太刷啤梨鞋,聽到毛管棟

睇完隔離post
原來就咁多人聽到啤梨講句唔買野就係陷家剷
就嬲嬲豬
唔怪得cctai有咩唔啱聽就五毛分化撚pr熱狗白票兵

好多人無聽佢節目, 因為佢係毓民個fd就有偏見
但佢近年真係算好包容泛民

我估啤梨個9000慣性收視絕對知道啤梨幾時係講笑幾時係認真

未必
你睇幾多人比next哥屌就知咩料

其實好多人都好撚蠢架

人哋邊句講笑邊句講真都唔知

咁有啲人就係咁嘅，渾水都可以同時同燒山19才子亨利做frd啦

大家明買明賣
有咩問題？

肥力不斷亂入
睇嚟陣間啤梨會開火

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

四海哥有咁多野喺啤梨哥嗰邊賣
我反而等緊XXXX𨳒埋四海哥

突然之間推咗咁多版 唉，其實都係想聽下網台輕鬆下，點解係都要屌嚟屌去

今日仲唔開鳩隻仇狗波

啤梨暫時輕輕帶過就算

我等緊啤梨哥拍枱

仇狗性格就係咬住唔放 煩膠式批鬥

想睇啤梨哥屌郭紹傑咁屌神驅

網台是非最有收視保證

網台界個個都係咁㗎啦

無波子強，正

屌完隻煩膠咪仲開心 又可以炒花生

佢就係要靠互動生存

佢會全天候捕住對方
一有野就出post
仲堅實過其他fans

如果波子強唔參選我諗我應該對佢冇乜嘢

啤梨每日都係講新聞為主
如果係咁嘅話其實都冇咩野可以追住屌，

啤梨晚報係娛樂台
仇思達就係是非台

嗰啲咩drama cantonese / pussystroker 都係嗰招
話佢開網台賣野
其實就唔係新鮮野

燒山嗰啲曾經賣野賣到出片只係因為要夾廣告
未又係咁

其實就真係回應佢都費時
唔通靠炒是非 ，然後又因為怕黃標，咁樣搵廣告費做收入咩

我係XXXX就針佢同姚冠東單野無限上綱上線算啦

仆街，原來連下四城又開咗帖，呢道係咪遲下都唔可以入嚟，唉連僅餘帖都冇撚埋

還擊未

下屆唔投你個冚家剷！

唔會啦

啤梨黎真既話，撚到XXXX喊都似

上年屌獨派「返泛民」，唔知又係邊個帶起先
再者，獨派冇人咁做過咪又俾死廢物屈「返泛民」
上年逃犯條例仲係做緊藍屍既垃圾搵到社民連搭楊逸朗膊頭未啫？

不過講下又講，「返泛民」都唔係啲咩大事
做咩咁抗拒承認？怕抬唔起龜頭？

你死廢鳩黎架咋，係敢做唔敢認既冚家鏟！學啤梨話齋「係呀吹撚漲咩」又冇種

咁簡單就回應咗

男人老狗面無四両肉

啤梨應該冇打算重力還擊

反而想知阿正同神駒有冇牙齒印

口水都嘖埋

李若彤正

咁樣會正中下懷
因為會提供材料俾XXXX繼續日日有話題吸LIKE
又唔駛再搵新目標

因為XXXX生存之道
就係一定要有個目標人物去講是非

當出面政治野佢又要避
又要驚無廣告費
講是非呢家野係最穩陣
又可以轉移視線又可以留住啲觀眾
之後又有錢袋

其實我估本身都應該冇乜嘢，神駒之前(真係之前，佢未好似而家咁嗰陣)重話過啤梨講嗰啲嘢佢真係講唔出，即係應該係例如啅鳩你就梗架啦，鳩硬真係冇親戚架呢啲

有!
果陣林匡正上d100然後俾神驅屌
之後要phonein神驅解釋/道歉
大約1-2年前
結果神驅條柒頭自己返犯民先

又好似係，你唔講我都唔記得咗

條撚樣對自己把尺闊過西隧 但係其他人做錯少少野都會比佢咬住唔放

Search七姓家奴
真係有依個歷史人物
叫石友三

點會無，有集神狗捉住阿正嚟屌，屌都啪啪聲
阿正要打上去澄清

正 夠厚道

連下四城帖有人話：
阿東真係好想贏，你睇佢上啤梨晚報d神情，真係等十皮議員津薪開飯

咁佢存在目的就真係日日搵人咬
差別只係例如亨利嗰啲乜人都咬
XXXX就每一期有特定目標

唉黐得馮玉祥呢個又係N姓家奴都多數冇好嘢架喇，石友三、韓復榘嗰班有個朵叫做馮玉祥十三太保

哩班友真係痴撚線

呢啲未就係叫食相....
局外人都睇得出

典型香港中年老屎忽
慢慢上上吓位個人開始變廢
人工又開始高
忽然無左份工
本身搵過份工已經唔易
但係高不成低不就
家庭又有咁上吓開支
仲有仔女要飬

走到呢一步真係好睇唔開先會
唯一比過大海豪賭嘅分別
係今次最理想係用人地捐嘅錢去賭大細

其實點解唔參加功能組別啫

機會點都大過依家

功能組別 選民係業內人士
仲難呀
原因我唔想喺度講啦

亂世自然會出英雄，但係更加多就係呢啲狗雄

功能組別真係有機wo佢

你係廣告界

條撚樣冇網絡只係垃圾一隻
又係你講共產黨收你皮好心就摺埋啦

屌你老母面無三兩肉，男人老狗戇撚鳩鳩咁樣

陳國強都出埋黎

姚本輝贏冠軍練馬師關姚冠東咩事

笑左

XXXX 燒到亨利了

呢場似係澳洲大火災咁大規模

真係唔好應佢
好明顯挑是挑非炒花生

痴撚線, 搵D陳年節目出來離間

一直都屌塔哥
但塔哥好多時都撚狗咁撚

係咪有直播睇

無, 純粹cut N年前謎米節目話亨利講過毓民不是

佢個fb close 咗comment 功能

(0:53-2:22)

啤梨：岩岩呢有個網友話上黎咁啊買兩支聖水呢長期嘅皮膚敏感好番好勁啊點點點點，唉～算啦！啲人話啊買嗰個都笨柒啊。又話我叫人買樓啊。

林歪：係。

啤梨：又叫人買骨灰龕啊，唉！好撚慘啊世界上。

林歪：不過我老實講啲骨灰龕係靚架，啲樓係靚架。

啤梨：緊係靚啦！喂記住！我叫人好簡單，我叫人做嘅野，我永念庭嗰度唔講幾多個，我緊係好撚多個啦。我馬拉樓我又買埋，個仔又係馬拉讀書。挑你老母啲咁嘅柒頭咪妒尻忌我囉！

（企起身）冇所謂！（伸手打算拎褲疊銀紙）正所謂啊，死啦冇撚帶舊錢係到添。（林歪笑）屌但係都有咋銀。正所謂啊不招人妒啊是咩啊庸才啊。屌你老母係咁撚樣架啦！

（坐番底）喂！我就STRONG BRAND！DER DER DER DER～佢就屌你面無三兩肉，男人老狗戇鳩鳩屌你女人仔咁。（扮低Ｂ）屌你食左收縮水咁撚樣。爸爸抱我ａｒ，姐姐屌你老母幫我買野食。（變番正常）嗰隻啊。重要話：（扮XXXX）屌我有我堅持啊！唔係大聲惡就得架！

咁我緊係唔夠大聲惡啦你咁撚勁！屌但係，你講乜都得囉。你唔好講你有你嘅堅持囉。講堅持？唔到你吓話。

堅持～（又拎起ukulele唱歌）心中理想～啦啦啦啦～啦啦啦啦啦～堅持～（跳騎馬舞）DER DER DER DER～～你講你乜都得！你話你靚仔又得！你話你好撚高清又得！堅持就唔到你啦wu～
我只能夠拎條拉鏈出黎拉下拉下黎屌你屌尻你啊！ＯＫＡＹ？

樓上

駛唔駛咁好心機

我爭啲以為又係連下四城

政治變色龍xxxx幾時收皮?

次次都離不開挖歷史、捉錯別字、攻擊外表、「反」邊個邊個，悶唔悶

even佢以前仲係近本土派嗰陣都覺得佢玩捉人字塞、笑人外表好撚戇鳩
嗰陣笑鳩咩黎文洛夏天食粽透心涼，笑佢學歷嗰啲都得啖笑
屌鳩熱狗水泥隊自己咪又係帶住成班童子軍屹屹屹…

慘在當年大把人buy佢

所以點解佢咁易中迴力標，以上講嘅呢幾樣嘢佢全部都其身不正

你講你乜都得！你話你靚仔又得！你話你好撚高清又得！

乜俾人話轉軚真係好似俾人窩撚到心口應一應咩？年中都唔少人轉軚啦，但但講緊仇思達專轉軚佢就即刻發癲咁

唔好講你有你嘅堅持囉。講堅持？唔到你吓話

炒花生佢咪好堅持囉 晚晚走去搵人啲新舊片黎聽 都唔知要聽到幾點先得
然後第二朝就大咬特咬 大佬你估易呀 係呢點上佢都真係算有堅持呀

生果哥寸撚到

講堅持咁轉咩軚啫
講出嚟都真係唔怕俾人笑到面黃
我就真係有啲野唔講得出口

呢句度咗幾耐真係好撚應

日日屌亨利白兵啤梨 佢d支持者唔覺得好怨婦咩

佢唔夠膽搞教主嘛，咪搞教主身邊啲人囉

白兵稱唔上教主身邊既人啦
不過屌自己轉馱，唔通唔屌返佢咩
崩口人忌崩口碗

我原本以為啤梨想講好清高
諗諗吓先get到

啤梨每日三個鐘節目
要聽幾耐

你話你好撚高清又得

Xxxx唔好笠水啊！快啲反撃啦
知你係mom post 狗

人地唔知咩病發
保重馬體啦

話時話啤梨同壽司達開戰
呀東呢啲投機主義嘅會唔會之後少啲上去啤梨度

XXXX而家將火力搬左去塔哥同白兵到

佢埋XXXX都冇票啦,又冇玩初選又有得上MY台

XXXX已經開緊搭哥同啤梨
開呀東只係遲早嘅事

又扮精神病呃like呃關心 正宗attention seeker

點只啤梨 仲有塔哥同白兵個啲呢 咁勤力搵料每晚ot到凌晨都唔撚掂啦 係呢點上面真係要比番啲認同佢 仲唔夠堅持

Xxxx你條廢柴幾時開教主波啊

同盧思達和平分手了？
之前我估左好耐，佢地邊個1 邊個0, XXXX日日追星咁追盧思達
照計XXXX應該係0仔

而家好似有一段時間都係主力溝白兵

開教主波易啦 咁多年黎 身邊出左幾多件垃圾 幾乎件件都係廢物25黎 包括無敵神驅有埋自己做板

壽司達呢條玻璃心笠水鳩，講就兇狠，做就碌撚，男人老狗成條怨婦咁撚樣。

啤梨得閒搵下錢好過啦，駛撚花時間理佢咩

佢投機主義得幾失敗

之前搞罷工、又俾人拉、上啤梨日報俾人串，遲啲參選俾人話界票撚，整臭個朵

係人都知佢無機會，好心就唔好參選啦

講咁多做咩，叫XXXX去旺角新填地街576號新輝商業中心7樓打鳩啤梨囉

邊PART講

書展比熱狗班友圍，之後自己笠哂水個淆底樣，呢條片真係記成世

真係會做野，就唔會喺自己FB 出哂POST 做哂大戲咁撚樣啦，正宗死剩把口傻仔。

人哋起馬敢開波，條傻西淨係識單單打打

上啤梨晚報之前有2000張票，上完之後得返1000都冇

諗起白兵有一晚搵說書客一齊開live, 說書客話仇生佢D片，個背景就好清，但佢個人就起格

屌 呢啲垃圾好撚煩 可以大大聲屌完人老母轉個頭就扮喊

View數 subscribe 數多過佢既佢就可以話你大恰細，打壓佢，眼紅佢慢慢做起想佢個台摺所以搞鳩佢
View數subscribe 數少過佢既佢就可以話你想借佢上位，想佢個台摺然後取代佢，得咁少人睇即係你唔係主流，討論都哂時間

人民力量譚得志（快必）的社交媒體專頁下午發文指，譚得志被警方帶走。譚得志共被控三項罪名，包括煽惑他人參與未經批准的集結、煽動意圖以及公眾地方行為不檢，將於4時半於粉嶺法院提堂。

譚得志的社交媒體專頁下午發文指，昨晚有警車在其住所外留守，警車內的警員剛在網台「D 100」 的停車場將譚得志帶上警車。譚得志目前在西區警署，目前未知其被捕原因。譚得志昨晚曾發文指，其住所樓下有一部警車停泊在場，並內兩名警員在車內。

屋企有錢啲嘅劉馬車

劉馬車起碼夠膽做夠膽強姦又剩
牠？
失敗者一個，縮喺個爐先有得大大聲，出到去就俾人收皮
「支那人」都唔敢唱就吔蕉啦

佢個台唔係靠是非生存，但佢個人係靠是非生存丫嗎

佢自己搬弄是非先喎
阿正厚道,果鑊俾佢屌都無講咩啦
而家屌完毓民又屌啤梨哥係咩玩法
聽佢果班真係弱智喇

咁老實講
香港人本身鍾意講/聽是非
佢都叫開得正香港人口味嘅
啲人日日返工匿埋一邊都係講人是非之嘛

不過講到尾
啤梨哥賣野又唔係第一日賣
EA Mask又唔係佢第一個喺網台賣
出面街又唔係無其他人賣
開網台賣野其實都無任何錯

其實就無乜野好同個怨婦拗
因為全世界人都有機會成為佢目標

邊個上黎?

來來去去唔係波子強就係四海哥

lin頭打飛機

似波子強

DIU...

而家毓民啤梨都冇理佢
所以又搞返塔哥
最驚教主有時口痕講講下開佢名屌兩句
到時就比藉口佢全面開火

尋晚話有女架喎

自己攞黎 狗咬狗

教主機會唔高啦
死過番生 有更多有價值嘅野去講

其實來來去去得2個
唔係十三妹就係上次紋身嗰個
有一次佢請到仇上黎我已經覺得超晒額

仲有次搵佢家姐上嚟賣空氣清新機

咁搞法佢遲早埋返熱狗堆

啤梨哥打開門口做正當生意根本冇問題
係得啲垃圾玻璃心覺得人地賺錢牠又賺錢點解會被人屌柒
但啤梨同牠搵錢方式完全係兩種性質根本冇得混為一談
（一個係生意買賣，一個係聲稱興趣而又講過唔收人錢、冇錢搞就摺左個台，但又死要面唔願大方承認搵銀）
十足十支那流氓式去講「道理」
強勢之時有風駛盡𢃇，弱勢果陣扮鵪鶉
仆街果陣咪人人笑鳩牠囉

未必會,我覺得佢而家D仇口同大台良+蕭生愈黎愈似
燒山又係好憎毓民佢地

其實你地有無諗過點解佢地聽眾咁多
啤梨反而越黎越少人聽？
利申：我愛方哥

緊係啦，痴佢哋最多人聽，可以分到最多餅碎丫嗎

成萬人

SM案條女好似13妹

認真幾正
唔怪得方哥2.0會咁

我覺得13妹正好多

打藍球就係冚家產打NBA更加冚家產

第幾節想聽返

屌你個老味

波子強有外國護照係咪on9

啱直播話nba跪

咁撚普通既常識都唔知，係度FF選得贏

老老實實波子強真係好on9 選都選得柒過人

如果因為未棄護照入唔到閘,可能係好事黎

想搵林匡正放棄BC做樁腳抬佢入立法會
姓姚嗰位係咪個腦有事
到左今日都仲唔知自己係nobody

躝啦波子強，乜柒都唔撚知就話要選

林排第一，佢排第二就差唔多

林排第一 就唔駛佢排第二啦
豬隊友啲血會倒扣架

其實大家直播係咪淨係睇頭嗰幾節就熄

我而家反而第三節先開始睇

6點岩岩放工 返到屋企都睇唔到幾多啦

講多D波好過啦

好多人應該未睇過老燒做人民超市拍片試食，賣月餅臘腸盤菜

啤梨係波台手足？

通常第6節成節用黎賣移民廣告就熄

寶藥黨都算好笑 買樓移民真係唔關我事

呢啲小事啦
幾分鐘開條吹水片只係為左中間夾啲植入式廣告 都係咁啦

其實個台唔賣啲19廣告都好好地

入黎即討

我拉屎

都無辦法,都無人交台費
唔賣野點生活
我就唔信你有交

如果佢會員CONTENT有方哥真係會考慮

特別係條加拿大佬 真係頂唔順佢

我都明,不過睇落唔好睇
特別個ea mask吹得太大,其他野都話明買明賣

請過滅時潘 email

唔係啊

屌你戇柒柒咁仲想去選

講真如果靠台費
當你扣哂啲手續費一人一個月袋到 100,
100人 100x100 先得一萬
以前mihk 好似都係得幾百人，仲要唔係收到每人100/月

成個台得一個節目，條數根本計唔掂
仲要收完錢，變左節目內容又有壓力
例如我都唔會肯俾錢睇姚冠東啦

不如賣野一買一賣，件事收完錢完左就算

屌你不如直接放棄算啦唔好搞咁多嘢

如果佢無不停拖人落水
自己一個人柒
其實係無野的

成日都有人戇鳩鳩參選
然後神秘而無聲無息咁消失

而家問題就真係
佢自己衰仲唔夠 佢想身邊所有人都陪佢一齊衰

舉報？

獌狗

黃世柒話舉報左n年啦，咪又係冇事

即係佢自己話叫區議員幫手簽都錯啦

其實唔想煩又懶得去知原來副簽可以少啲成本，咁俾人啅仲有咩好講
講大道理到咁撚大不如順邦轉做善堂啦，點解要做判頭判頭都係啅鳩人，唔係咁邊養大到你個閪仔

俾少少錢就咩都唔使煩，有人幫我搞掂埋
不知幾好

啤梨反獌

其實用下腦都知英國內政部要呢個條件幫人搞副簽其實都係隻眼開隻眼閉俾人掠水啦，啤梨都講到明個個都識晒全名有電話no.

我老婆自己搞都走咗好多轉去影印影相呢樣果樣，有呢d一站式服務有撚問題咩，喺度眼紅人

啤梨哥做得其實都計好晒架啦，人地都冇賣過副署，只係幫人填表咋嘛，咁既然大家又識全名又有電話no.，順手幫個識嘅frd副署埋咋反而有啲區議員咁撚高調話幫人副署就真係危

民研：81% 民主派支持者稱只考慮投票予初選出線候選人

波子強....

方哥同西瓜頭拍閪吱的美食家

睇緊

其實就算尤如搞移民
好多野如果自己識搞又肯花時間
都係可以唔駛俾錢人賺

但係講到俾錢
俾錢人做一個服務
都抵過入錢俾網台主持吹水

阿狗嚟

波子強：19%納哂夠拎一席

成集玩鳩佢咁

唔係0機會既
選舉論壇表現好到群眾要求換走新東初選尾席投佢囉

阿東叫林匡正放棄英國護照排佢第二
點解咁厚面皮

唔怪得知前幾日啤梨佢地話星期五有喪波
原來同西瓜頭拍野

收皮啦呢條柒頭 好撚煩呀

塔哥：

尋日網上批評毓民怕佢睇唔倒，今日直頭特別當佢面前再講多次

然後佢第一個反應係：「咩時候唔批評得毓民？」、「你當然可以批評我！」，真係辛苦哂班太監剪片，而家皇帝唔急，你地啲心思白廢鳥😅

#只有小人以為我唔敢批評呢個果個
#批評只講對錯不講情面
#我連共產黨都咁鬧仲有邊個唔敢
#無事不可對人言仲要當面講

四海真係堅決要讚神駒
仲要係屌啤梨亨利果d都讚

教主真有氣量

咁落力撥火
呢盤棋佢想點捉
係借人把口報仇
定係送傻人一程

有冇人睇緊波子強節目

死啦唔知係咪我有偏見
我覺得佢越嚟越肉酸

咁多野你唔睇
走去睇佢

你係呢個POST應該唔會有人答你有睇,MY台個POST可能有

方哥真係好撚on9

笑撚到仆街

下！佢啲嘢仲有邊個幫佢賣

四海哥唔係傻

喪波真係笑撚死我

真係bad brain嚟

波子強，我屌你老母

好地地一位我哋嘅前記者，喺記者團隊解散之後，竟然同人講我地「挑撥是非」？除此之外，仲要私下PM我哋嘅聽眾（當然都係佢嘅聽眾）話我地「唱衰佢」；

真係講真，你當你自己係乜水呀？我哋需要私下唱衰你？你自己已經開咗一個新媒體，雖然你嘅新媒體唔少人唔知咩原因啦，都已經離開你，但係你竟然將呢啲野歸咎於一個曾經重用你嘅頻道「挑撥是非」、「唱衰你」？你真係覺得我哋會咁做？我哋做人點樣寬容都好，都係有個限度，唔好逼我地好唔好？需唔需要我哋將嗰啲嘢由頭到尾一五一十講出嚟，等公眾去評價？係咪真係要咁先開心？

所以大家平時係chat room留言，唔需要問點解邊個咁耐冇上嚟？點解唔請佢去勁課金曲？因為食碗麵反碗底、反轉豬肚就係屎嘅人，同我哋再唔會有合作空間，就係咁多！
今日你嘅新媒體旗下嘅記者，同其他媒體嘈，竟然公開地燒埋我哋嗰度，話我地挑撥你嘅是非？你哋係咪痴咗線？

我哋唔希望再聽到呢啲嘢，就係咁！我哋亦都希望你專心做返你自己嘅事，唔好喺度幻想有人唱衰你，或者將自己放到好高，覺得我哋需要挑撥你嘅是非！

巨人？

bad brain都做到工程師

唔係仲有邊個啫

點解條女可以咁痴線 真係相由心生

點解會惹埋呢啲人架

屌，波仔仲喺度撥火

識得揀時間講野既就唔係佢

咩事？

黃喪波
佢哋已經好厚道,淨係佢喺WhatsApp群組入邊搞鳩我搞鳩言仔搞鳩史提搞鳩啤梨搞鳩匡正嗰啲衰嘢多一匹布咁長,佢哋一路以來忍住唔講咋

方哥真係好撚搞笑

痴線方哥 帶頭衝

都戇鳩鳩，自己連保證金都大機會攞唔返既時候，叫阿正用英藉換去爭個議員位仲要係名單第二（即係得個吉）。睇在老友份上上去做節目免費宣傳已經好俾面。自己攨爛腳都算，拉人入去同推人落火坑有咩分別？

歌莉亞食撚屎

方哥加油

btw 波子強係咪有d家底

佢係老牌阿記fans
應該全季不敗個時已經睇
個時係得阿曼鬥
個個年代撐得阿都會憎曼同廢sir

後面成日入鏡個侍應好似幾正

一定唔係不敗球季咁近期分分鐘格拉咸年代已經有睇

巨人
方哥咁撚勁

同啤梨幾似樣

方哥有可能同巨人示過愛

啤梨知道網民咁講
比人話同佢最睇唔起個個似樣

但係真係兩兄弟咁款

7:30 波仔話啤梨憎咗佢無理佢

仲有啊妹中大email

西瓜頭全程撚鳩佢

下面啲留言真係

Brookerfans2
呢個咪係前幾年，上親去掃樓，都一定有佢做大頭告示既喪波😂😂😂😂😂

King Kong
快D推到啤梨入黎屌柒你

The Hoe
方哥真係收拾心情媾過第二條女算吧啦

tai sing
波仔個樣似年青周聰入形入格 兼有性格 可惜邵氏收左檔

聽左呀正話呀東仲未放棄bc
老實講 如果聽係有心選
點會連呢啲都唔搞清楚

其實呀東係咪笠水
開頭講到咁大
喊打喊殺咁
依家見到個初選結果後
都知自己輸撚梗
係咪想唔玩

我覺得佢係以為選到之後先決定放棄
btw佢呢d小小嘢都搞唔掂 佢真諗住可以入到去白逗十萬一個月?

BC唔係可以放棄再拎一次?
不過都麻撚煩

呢啲邊有得以為
咁佢幕後班軍師都好撚大問題啦
本身佢話選都無乜野
佢自己選擇
但係聽到呢part真係
算撚數把啦

公海有條撚樣洗板式屈鳩啤梨係熱狗
係咪世柒本人

我覺得係直頭冇諗過佢咁on9就真

屌佢以為自己選功能組別呀？

呢啲嘢立法會條例白紙黑字寫晒出嚟

唔知牙東票數會唔會超越馬愉生選區議員呢

咁搞落去連牛精文都過唔到

林柏特：小心曼聯，人哋有VAR幫拖

多票過熱狗當贏啦

熱狗都叫有班死忠丫 牙東有乜選民基礎？

毓民台既人

當左係全盛期毓民？

屌你,人地大埔街坊多過你連登仔啦
多D出街,上少D連登啦

鬥街坊多咁不如選區議會啦

鬥咩都輸啦
屌，返英國啦

喺香港撈唔掂
去英國都唔會撈得掂啦

波子強醒啲啦！自己on9好唔好累到身邊嘅人

佢今次真心玩攬炒
攬住所有當佢朋友嘅人一齊去死

熱狗今次真係等收皮
硬係要同泛民唔同
明明蟲泰上屆投票都好明顯係攬炒,死都唔肯講自己會投反對,結果佢講果句野會好易比人針

你覺得蟲泰選唔選到？
我覺得一半半，其他就實收皮

蟲泰投票係合格既
但我同匡正睇法差唔多,而家入到去唔係淨係投票就夠
或者咁講,你話岑子杰果類左膠入到去會唔會衝,我都覺得唔會,佢極其量都係冇咁硬眼既蟲泰,所以我都唔係好想投佢
同埋新西真係好似變左HEIDI天下咁,1個人帶4條LIST都比佢帶到
未必好似上次咁

上年佢入到去100%係因為教主

呢個我都認同既
但佢呢4年投票真係合格,
一開始送梁遊同跨欄果野,你話佢係咪真係唔會衝,我又唔覺得係,更加多係同泛民唱反調

熱狗上屆好多票都係毓民fans同本土年青人
而呢幾年熱狗點對毓民同本土年青人, 大家有眼睇
仲有幾多會投熱狗?

16年選完之後

同埋個年新西得佢同黃俊傑係自稱本土，最後黃俊傑俾人踢爆左佢講大話。
所以最後新西所有本土票去哂松泰到

波子強定係龍心高票啲？

有冇人發現姚冠東成日搶咪 聲大大冇貨賣
把西聲又難聽又冇point

佢乞人憎在煞有介事 做晒肢體語言好似好有料到講「我阿媽係女人」

啤梨做乜尻成日叫佢上去做節目，叫方哥好撚過

佢最慘係成日將一樣野短時間內重複講

目標係贏龍心

個名咁臭仲點選呀 基本上熱狗呢個名已經成為泛民甚至黃圈既公敵 見到個名已經唔理佢地講咩個款 仲諗住有得贏咩

得罪講句
方歌娛樂性肯定高過波子強

聽完尋日，其實似係波子強自己上去

黃兆健區議會仲要一朝得志 語無倫次
唔去poly聲援又話自己唔係黃
佢嗰時應該冇預自己9月會參選

波子強人人喊打
方哥人見人愛。點比

100人都奶野

旺角雅蘭百人宴 已有至少4人確診！

所以啤梨企錯邊喇

方哥過去MIHK食海南雞飯都唔帶啤梨哥去食

試下方哥唔係問溝女野問啤梨同林匡正佢地
佢屌撚到方哥唔上mihk 都似

老老實實
如果係方哥選立法會，唔係姚冠東選
反而我會想投方哥

起碼喺個廢嘅議會裡面有啲娛樂性

龍心

方哥同佢唔同路線

特首答問大會:
方哥: 特首唔係咁做咖 唉你都唔識嘅

睇完佢一個海南雞飯完勝屌總理
我先發現佢咁有潛質
反正佢唔係BC的話
應該可以即時報名參選

佢分分鐘治到何妖 鼠王

姚冠東聲大大講成分鐘都無料到
方哥細細聲講一句已經收咗人地皮
仲要佢自己唔笑
個樣又似啤梨哥惡惡地
捉唔到佢套路

XXXX應該都無佢乎

如果係蟲泰vs dead body我寧願投蟲泰
起碼唔會票都唔投

不過新西幾難輪到佢
新西初選頭四都投得過
係剩低兩隻又係濕鳩泛民

鐘樹根+ANN姐可能先勉強可以同方哥一戰

Ann姐都唔選了

三傻

方哥係純
另外兩個賤

波子強 vs 龍心 vs 陳玉娥
娥姐又出戰新界東

龍心多票過牙東就好笑

今晚有勁課？

好似聽晚

反而我同你相反
得返蟲泰嘅話我寧願唔投

巨人掛

睇早少少
佢仲講

1）啤梨晚報今日之言論代表本人立場。

2）蛋蛋俱樂部今日之言論代表本人立場。

#崔銳蛋係我深水埗啲堅實兄弟
#係咁多

姐係蛋同鞋抽d人嘈

擺明啦，呢期講緊佢吖嘛

巨人個面相都似閪性格既人

跟四海哥聽下人生道理仲好

點解巨人叫巨人
其實我一路都唔知個緣由
本身唔鍾意睇佢

果陣啤梨唔開名咁講比大衛打嬴果個巨人

巨人XXX

大衛，一位牧羊的以色列少年人；他打敗歌利亞一戰成名的故事，是個奇蹟、是個神同在的見證、 也是基督徒津津樂道的聖經故事。

非利士人當中有一個巨人，名叫歌利亞。他高大又強壯。以色列人都怕他。 撒母耳記上17：1-7.

以前高登果班記者

簽唔簽好閒，簽咗再被DQ起碼死得眼閉，條氣順啲；博到懵入閘就更開心。不過就唔好再笑其他政黨「一票兩投」囉，「抗爭派」。

由頭到尾標榜自己「港獨」嘅候選人，憑乜嘢以為贏咗初選之後，簽張爛鬼確認書就入得到閘？當共產黨戇撚鳩？

又黎「搶奪話語權」、「抹黑」、「主流」、「非主流」悶唔撚悶？
家陣有人毒啞隻傻鳩定剪斷條光纖？鬥疊聲cut人線就真係「搶奪話語權」啦
又成日用撚埋啲統戰式字眼同文句應該都夠出一張BINGO紙
更何況洗乜抹黑隻低能仔，本身就係黑架啦

邊個post

Xxxx話上連燈都係柒頭、網癮好大

好多人撐佢喎

黃兆健係大埔陳梓維

連登屌佢既佔多數 高登老鬼又知佢個底

風雨總有限期慘成CONDOM

天地友政氣第三節, 波子強講初選講到燥

所以就算話佢鍾意/要靠炒花生嚟增加收視我都唔撚明白，使唔使搞到咁

唔好幫佢刷view啦
一陣佢真係以為好多人支持佢

林匡正啱啱都話個網聚應該要延期
啤梨哥講過如果唔係條茂利 其實唔急住要搞
一陣整左個啤梨晚報武肺群組出黎就真係笑死XXXX

累人累物就係呢啲

唔係柒頭東去選 啤梨根本唔會比xxxx入到

又話唔著緊初選嘅

查實而家擺明天滅阿東架喇
啤梨哥嗰時自己都講左

唔攪網聚好地地
一為左佢而搞
即刻爆到勁過沙士

幻想緊方哥除撚哂衫追住啲建制臭雞嗌沉船

大灣駒開尻啤梨波
話佢一年前想做英國人而家揸住枝結他扮愛國

扮愛國果到曲到轉幾個圈啦喎

兩邊都重係未開名

但好明顯下

我兩邊都睇都知好明顯，但都重係未出名屌囉
佢嗰邊白兵劉正阿東熱狗都出埋就係冇開生果哥名

屌條柒頭只係講坤鳩牠啲傻豬fans聽咋
佢哋多數都唔會自己了解查證，又當條撚樣神咁拜
有時真係好唔明白運動左成年，民智仍然仲係咁低下，仲停留乜都照單全收、周圍搵神拜。拜神都搵個對自己有益處啦，仲要拜住條次次自打嘴巴政治變色龍

係立會送bar

啤梨都唔係政治人
屌佢做乜

利申、支持香港精神、搵錢閃人

有邊個唔想做英國人？
有名你叫烏蠅哥

XXXX昨晚直播開火屌足十分鐘

佢主要係開火回應幾樣野

1. 佢從來無受話過黃毓民恩惠，所以根本唔存在咩反唔反骨
2. 佢從來都唔埋堆，聯群結隊，亦唔會為左攀附權貴而去識呢個識果個，所以佢根本就唔會為咗返泛民而去埋泛民堆
3. 佢對亨利同白兵作出指控，話佢哋搞咁多野反初選，到最後會露出尾巴，幫熱狗拉票，叫人投票俾熱狗
4. 回應點解收課金，佢話以前攻擊係熱狗，開台發佈同收集熱狗既衰野，呢啲係公益行為，緊係唔可以收錢，咁之後佢做既係屬於佢自己既分析，咁佢點解唔可以收錢，你眼紅唔抵得咪自己開返個台

記得大概就係咁上下，佢講完面不紅耳不赤果下好野

開分身同自己講生日快樂都做得出 仲有咩面皮厚唔厚咩

做乜鳩？

佢從來都唔埋堆，聯群結隊，亦唔會為左攀附權貴而去識呢個識果個，所以佢根本就唔會為咗返泛民而去埋泛民堆

係囉，袁嘉蔚當選咗區議員即刻R返人add 佢facebook咁啫

熱狗強勢時

我都未計當初2016年天琦未有人識嗰時要喺街R提名，條友點樣冷嘲熱諷，之後一過咗初二就即刻刷本民前鞋添啊。你話你靚仔又得，話你高清又得，講唔埋堆唔輪到你啊不過又講真，次次都係你自己痴去人地度嘅，最多都係痴嚟痴去，而唔係同人埋堆嘅

條撚樣咩陣營都轉過 班達迷話經歷過上年轉有幾出奇
問題係佢十年前已經不停轉

含住泡精

口爆完

班益狗去左元朗直播chatroom狗吠

呢頭屌完于日晨落井下石正仆街，點知自己之後喺度屌義士冚家鏟

講堅持唔到你啦嗚~

死晒？唔見嘅

上年佢自己投埋共啦

仇狗快撚啲開名等啲益狗自己返歸，等我可以開返chatroom啦屌

好想引戰

快啲去新輝7樓吠鳩啤梨啦，唔好剩係做網絡遊魂咁撚賓周啦

呀…不過唔記得你哋都係冇賓周嘅撚樣，當年你哋大佬喺書展畀熱狗恰你班益友都係縮埋一二角食花生

原來EA mask要入電？

又圍埋班益狗打飛機

ea mask好似唔係掛頸？

仇思達問人佢幾時有靠講是非開台

佢永遠得一句
我又唔係出黎選 我係nobody 你屌我做乜

EA MASK唔係用負離子喎
淨係NOW NEWS果張圖都唔見有EA MASK啦

益友都係
有次啤梨個CHATROOM唔知咩事講起神駒
有個益友話神駒冇出黎選,唔洗攻擊佢,但熱狗會選

佢鍾意話自己冇講咪冇講囉

啤梨tone : 講堅持？唔到你掛

唔靠呢啲唔通靠佢啲論述咩

熱狗成日做咗仇狗遮醜布

大灣鳩論述：我多人聽過你，你收皮啦 / 你網絡欺凌我

勁課金曲

Fredrick一個月課幾萬金都有

阿正直播話姚冠東仲唔擺街站，一百個提名又未有，BC又唔放棄。搞乜春啊

已經放棄？

佢今日有擺

好少人課金

夢醒時份真係廿年前支那夜場神曲

今夜星光燦爛 > 今夜豬屄有難

一個2000蚊課金抵好多筆

大戶mui444同frederick下下都課咁多

佢地應該分大舊d比隊長 幫佢地準備好晒d譜

辛苦錢。。。

首改歌好鳩

好撚正

林歪之歌

林歪好on9

其實閹鷄做乜尻

波子強做飲食節目都俾人屌到仆街

佢成日唔開名單單打打
都係想啲人對號入座
呢單野好明顯就唔係講啤梨哥啲野
有無其他網台賣要入電嘅我就唔知了

姚冠東真係唔死都無用
雖然呢句好毒
但佢自己啲行為真係配呢句野

你真係好憎佢

佢阻住我睇啤梨晚報
佢又千方百計要拖啤梨哥林匡正落水
唔憎就假
想說林匡正唔要BC排佢後面 痴到廢物都不如

佢自己縮埋一邊選議員選特首入民建聯入共產黨都好
其實我唔會理佢

叫人放棄BC同佢癲真係好能痴線

Chow Kit
3 hours ago (edited)
完全唔掂，抽水，一開鑊九黃殺到真係嘔血，星州有星州米，波羅包真係有波羅，福建炒飯真係有福建，誤人子弟，海南雞飯真係海南名菜 ，尤其最後打隻蛋呢下，真係想問句，阿哥你唔識煮，不如返火星吧，亂尻咁黎

chow kit 係馬拉地方名

秋傑（馬來語：Chow Kit）是馬來西亞吉隆坡市中心中部的一個區域，名稱來源於位置橫貫其核心區域的秋傑路（Jalan Chow Kit），而秋傑路是以馬來西亞著名的錫礦主和企業家陸秋傑命名，在十九世紀曾擔任議員。秋傑開埠歷史悠久，因其地理位置及區域內的華人聚集區－中南路（Jalan Tiong Nam），因此又被當地老一輩華人稱為中南區，曾經是吉隆坡最繁華的商業區。因吉隆坡市中心人口大量外移之故，目前秋傑一帶的居民大多為外籍勞工，是吉隆坡最大的爪哇裔及非洲裔社區。在2020年，《紐約時報》評選2020年最值得去的52個地方中，秋傑亦被列入榜單內，排名第20位。

有冇睇呢集
方哥原來真係唔正常

佢係好撚on9 不過唔會害人 阿正講

我估其實有啲似美國隊長（社運個位）咁 個人真心鳩鳩下但唔會有心害朋友

星洲炒米就擺明害老友

海南雞飯 Vs 星洲炒米
海南雞飯完勝

條美國隊長反轉豬肚就係屎，埋咗劉小麗堆就屌返啤梨轉頭
波仔個人係蠢鈍啲，但係義氣仔女嚟

幾時請波仔黎做嘉賓

我都想睇

波仔:"我係工程師黎架喎"

專責修理沉船

英隊坐緊監喎

坐緊監又點，一單還一單
我講緊2016年嘅事

方哥同瑤瑤咁friend

啤梨哥定波仔嚟架

方哥黎

生果哥黎

方果哥黎

爭咩呀，溝埋一齊黎做方果哥呀笨

生果哥睇到應該激撚死

如果有一個晚上
方哥同生果哥同一條女 三個都飲醉左酒
然後方哥同生果哥分別中出咗條女
最後大肚生出黎
個B應該唔驗DNA係分唔到邊個係老豆

好撚煩係咁屌佢係咪有私怨

梗係有私怨啦
成撚日走上啤梨晚報阻撚住哂

Joey唔係咁架～～

joey就嚟更年期

容姨！

唔掂喎啤梨哥，呢排成日唔記得帶疊錢

引戰癲馬搖撚準未

好想扑joey

諗起都扯撚到行！天后喎～～

個閪入過春卷都屌

用噴噴吱兩嘢咪得囉

教書就係含家剷！

教書就係冚家剷！我屌爆你老母臭閪！！！

有春卷味嘅閪你𨳒過未

屌好想知今日塔哥同啤梨講左咩

今朝塔哥喺patreon出嗰篇文

南區區議會單野好彩好少連登仔撐民主黨

因為係民主黨,試下轉做公民黨/其他

閪撚到無人有單野 有冇軟弱成咁呀 驚保皇黨莊腳餓死

要大愛用和平理性感染敵人 耶蘇一樣

方哥2號

啤梨可以同蓋清傾波

龍心出名過佢

方哥娛樂性應該只係僅次三山同生果

最近啤梨又好似hi爬返啲

民主黨=方哥2號-,-'

youtube 見到Miss Pun 竟然拍咗條高登音樂台嘅mv 唔係兒登

仆街 今晚又係阿東

係
又係可以唔洗睇
岩岩林匡正話呢排搵四海有D敏感
有冇人知其實咩事?

四海係咁LIKE XXXX D POST,好似係

但都咪撚揾阿東啦

近排上得最密就佢同四海
一衡史提果D都幾個月前

其實搵屎堤一行都OK呀

唔止LIKE
仲喺嗰邊出Post

不過林匡正搵阿東
即係大條道理俾大家轉去睇佢LIVE.....

記住
而家係天要滅姚冠東呀
你老味你想選乜都唔做
到你醒起要擺街站，武肺已經爆到幾乎禁足令

個天都要亡佢，撻啤梨朵嘅籌旗晚會冇得搞，街站可能都冇撚得做。佢真係得返網台，但係上得多網台只會令多啲人由對佢冇乜嘢變憎鳩佢

天地無用 唯有癲狂

乜撚

今日直播標題

搵閹雞都得啦唔洗出聲

仲有屌鳩白兵唔識軍事野？

啤梨有新衫著

天地無用

波子強hater

我而家最驚佢決定唔選, 但繼續上啤梨晚報

佢選定唔選都好，只要唔再上啤梨晚報先係令我唔憎佢嘅方法

Myradio Julian被黑警逗緊

亨利直線抽擊仇狗

on9東

威威小食個老闆 睇談吐係老實人

十三萬一個月 宜家咁嘅時勢都唔知頂唔頂唔住

郭秀芸對波超撚大…

嗚～屌～你比我呀條撚屌即刻顏落佢乳房度啊